{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061212510/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "자수 옥스포드 릴렉스핏 반소매 셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたブランドで、FW23 / 423765GY11 商品番号の半袖シャツです。 このシャツは自然なウォッシングと刺繍のディテールが目立ち、ゆったりとしたフィットで快適に着用できます。 単独着用だけでもおしゃれにコーディネートでき、様々なニット、Tシャツ、下衣と一緒にマッチしてスタイリングしやすいアイテムです。 素材は表地は綿53%、ポリエステル47%で構成されています。 このシャツの洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分けて洗濯することをお勧めし、漂白剤を使わないと色落ちしません。 洗濯の際は服を裏返して洗濯し、部分脱色や毛羽立ちが発生しないようにねじったりこすったりして洗濯してはいけません。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、置物が落ちないように軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけに注意する必要があります。 金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合は人体に害を及ぼさないように気を使わなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどこのブランドですか？",
            "answer": "このシャツはサムスン物産ファッション部門で製造されたブランドです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このシャツの商品番号はFW23 / 423765GY11です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このシャツは自然なウォッシングと刺繍のディテールが目立ち、ゆったりとしたフィットで快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようにコーディネートできますか？",
            "answer": "このシャツは単独着用だけでもおしゃれにコーディネートできますし、様々なニット、Tシャツ、下衣と一緒にマッチしてスタイリングしやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの素材は表地は綿53%、ポリエステル47%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このシャツの洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分けて洗濯することをお勧めし、漂白剤を使わないと色落ちしません。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのように洗濯するのが良いですか？",
            "answer": "このシャツの洗濯の際は服を裏返して洗濯し、部分脱色や毛羽立ちが発生しないようにねじったりこすったりして洗濯してはいけません。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのように乾かすのが良いですか？",
            "answer": "このシャツの洗濯後は十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、置物が落ちないように軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このシャツは機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの装飾物に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このシャツの金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合は人体に害を及ぼさないように気を使わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このシャツの色移りのリスクはありますか？",
            "answer": "このシャツは白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは収縮することがありますか？",
            "answer": "このシャツは水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは変色しやすいですか？",
            "answer": "このシャツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツには製品の損傷に対する補償はありますか？",
            "answer": "このシャツの消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 695
    }
}